{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159011?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 파빌라영남알프스점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数の予約がある場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの入室が可能な場所と不可能な場所があり、禁止されている場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションに期間が未確定で料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、再び正しい金額で予約することができます。 さらにプールビラやセミナー室、駐車が可能で、利用案内に関連情報が出ています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数の予約がある場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、事前にご連絡ください。追加の人数によっては別途費用が発生することもあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室が可能な場所と不可能な場所があります。禁止されている場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションに期間が未確定で料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、再び正しい金額で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設について教えてください。",
            "answer": "プールビラやセミナー室、駐車が可能です。利用案内に関連情報が出ています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 513
    }
}